有冇人覺得所有薄荷朱古力味嘅嘢都係屎

真

Agger

駁吾刀

抄我?

我多咗朱古力（即係你）
所以差好遠

我唔是屎

你是朱古力

朱古力好吃

原來你鍾意食...

你想食屎味朱古力定朱古力味屎

屎味朱古力
我唔食屎的

你可以選擇唔食的呢

係薄荷牙膏

食你

次次刷完都瞟眼水

大家都是女仔 俾啲矜持

性別只係驅殼
真愛係心靈上嘅交流

咁我地磨豆腐吧

雪糕還好
真朱古力不了

秒